話你知點解係香港建制陣營入面只有淺藍屍係值得包容, 深藍屍係完撚全唔值得包容

1. 淺藍屍唔支持政權亂殺示威者
深藍屍極度支持政權血洗示威者

2. 淺藍屍做人有底線, 做商人絕對唔會賣毒奶粉
深藍屍做人冇底線, 做商人會賣毒奶粉, 賣手機送埋監控, 做騙子會昆人4億 (阿叻)

單係呢2點已經唔撚值得包容香港班深藍屍, 殺人政權係呢班仆街深藍屍強烈支持底下只會越踩越深, 殺更多既人, 今日殺2千5, 第日殺2萬5, 最終將香港同中國推向深淵